有冇人呢排狂流鼻水

有冇人都係咁？我唔知係唔係我前排天氣凍但著短袖tee